
                      La pelicula es generalmente buena las damas les habra gustado muchisimo a los hombres igual tiene humor buena trama buenos actores buenos efectos etc.... la pelicula es recomendable para niños y adultos
        
            